Los de Backend suele hacer toda la logica de
del de la aplicacion web
ellos suelen usar un framework como Django.Los de Backend suele hacer toda la logica de
del de la aplicacion web
ellos suelen usar un framework como Django.